梁頌恆唔參選了

話鬼果堆去曬邊

撚毛大師

tag返佢地出黎bin jer jer

明智做法

btw即係支那01班仆街派咗針去佢個團隊收風?

熱狗今日先屌完梁頌恆

如果唔係玩八奇思維
咁就係團隊有鬼 放料俾01

不過估佢都係為左減少紛爭 好事黎

唔奇呀 互相滲透者

戴妖定巴治奧身邊有鬼啊

定係民主動力啊

特登撚班熱狗

尋晚有班友見佢選就起晒鋼

即係有鬼...

01放風+五毛潑火=劇本

支那01

係，本身都對佢參選件事都覺得有啲擔心，太多同屬本土光譜既人入去初選可能會影響出線機會。始終唔可以太低估傳統泛民

佢而家呢個決定至少消除咗好多疑慮，好事嚟

hk01開工

尊重

連登仔連hk01 fake news都信，on99

D捉鬼敢死隊唔見晒?

01新聞，不用留神

乜佢重入到閘咩

唔摶DQ了

其實佢選我都支持 某啲泛民始終..明㗎啦。睇佢今次應該係睇到琴晚分化得咁勁

姐係報咗名最後唔交form?

似係交咗表之後再事後通知民主動力，佢地會withdraw application，叫民主動力唔洗考慮自己既提名 ?

原來又係hk01 fake news

尋晚個post 我仲以為 有成堆葉政淳再返生

所以我都想知最後啲有幾多泛民會出到線
特別係新東呢個district深黃到咁

做乜尻

補充多句
如果omdb同5:0都仲出到線，我會對新東啲選民有啲失望

立法會選舉提名7月18日我開始，應該係報咗初選先，去到最後先再決定

係 多謝佢呢個決定
支持本土派的友好

重識諗過冚家產街工

推owen chow

尊重決定

收爹啦屌你老母 笑佢玩35+姐 堂堂港獨派玩泛狗分餅仔 依家唔選咪幾好

同好

你以為連登=所有黃絲?
你失望定都得

嘩... 高招捉鬼

所以我都預咗自己失望定

咁...熱狗又派人參選？熱狗選就唔計

佢公開同游惠幀扑野，包選到

熱狗咪唔玩35+

好心樓主要笑笑泛狗，唔好借啲意又抽水

青山熱狗ONLY

順便捉埋隻鬼出黎啦

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

條垃圾爛泥扶唔上壁又辱華 連成報都confirm咗啦

樓上有一隻吠緊 最希望今屆一隻熱狗都入唔到

收爹啦仗義執言咋睇你地匪登仔唔順眼好撚耐屌鳩你地啫

係信支那01多線眼啫國安法都係佢出新聞先

gay

港獨派既領袖咁低水平 捧佢既都係垃圾

熱狗玩就唔係分餅仔？

Blocked

支持你男友

35+係分餅仔遊戲 我淨係知熱狗同街工冇玩囉

泛民又贏

屌，我地真係欠左佢同游b

被逼啫
不過唔壞

佢地兩個垃圾辱華，對唔住全球華人，包括中華民國人

手足

omdb入梗
5：0係邊個

捉鬼之前不如諗下佢地D tg有無被hack、電話有無勾線啦，中共監聽到再放風比01有幾出奇

定啲黎
呢二個訓喺度都入硬

民智從來都未開
上多啲FB
睇下泛民FB PAGE既COMMENT啦

之前個post邊個話佢係鬼既話？有冇人list出黎俾我block9曬佢？

收皮啦廢物

咪係民主動力入面囉

熱狗有邊個係唔問候㗎？
有，民建聯工聯會...

連登仔為咗0政績鄒家成，琴晚瘋狂攻擊梁頌恆。依家佢唔選，大家可以回歸理性未？

梁頌恆推介嘅「香港民族派」

支持香港獨立嘅你，知唔知道黎緊初選有「香港民族派」投

偽黃各懷鬼胎

梁頌恆言行舉止不嬲冇咩問題
最有問題係扮支持佢果班假熱狗到處撩事鬥非

港獨派玩唔玩洗問撚過熱狗先？

熱狗來啦

支那01 最鬼

hehe 多謝你

佢有無睇李怡篇文？

區議會9000人選區佢得700票，搵個低票落選人入立法會？

根本就係民動放料俾01

收皮啦佢

果時選到佢入去
真係好興奮
但我唔會因為佢畀人dq 而放棄支持佢
講到尾我地依兩三代人都係預咗畀港共郁
只係早郩、遲郩同點郩嘅分別

係就好啦，佢同游根本唔係從政既好材料

成日覺得梁頌恒好似一個卡通人物
鋼煉隻馬？

山並先生

支那零一假新聞

Rabbit齊黎 Panda齊黎
忽然嚟齊 不用呆滯
So Mi Re Do Hey!

cls 似到

係plan b同游B走得太前

咁你可以失望左先，因為大把擁躉

我要支持本土！

都似

似班仆街既風格

熱狗呢堆甩皮甩骨邊緣人

睇得自己係世界中心？全世界圍住佢地轉？

佢醒目嘅

到時唔夠票又屌選民

好撚肉酸啊熱狗

應該話係一班以為自己掌握真理嘅傻仔,更慘嘅係,首領做共諜有錢收,熱狗班低層仲要倒貼返轉頭.

撚熱狗

尋日見到話佢話初選
即刻諗投佢定鄒家成定劉穎匡
成班人喺到屌佢搭的士同宣誓單野
尋晚講佢d post唔講以為去左泛民page定2016年高登

如果不被dq無出軌醜聞一定贏

澄清左就好
香港01

其實"青年新政"仲存唔存在?

班垃圾唔屌屌邊個

i mean 選民＝垃圾

泛狗將白講到黑 黑講到白 擺明撚緊泛狗

成個弱智咁都冇問題，咁你應該都一樣

［泛民］民主黨界撚死左沙田帝怡 屌佢老母

巴治奧 有「釣鬼」屬性

話佢係鬼既人縮左入老母個西度

不嬲覺得佢蠢姐
一齊唔係鬼

又袋袋平安了

五毛即刻死晒

前大學教授，又一著名分化五毛

respect

2大舊屎味咖哩，查實宜家有無本土派係新東插旗拎天琦個6萬票

唔明欠左佢地d咩？搞到成個本土low 晒，要見識無見識，要談吐無談吐

歡迎大家話我熱狗，佢地兩個根本唔係食呢行飯

著咩名，撚有人識咩 多謝認證

成報講既野你都信

張崑陽都幫佢澄清過仲鬼
再話係鬼既全部block 處理

啲熱狗私怨上腦死都要話佢係鬼，仲拎成報當證據架
不過熱狗青山派眼中除咗佢地其他人全部都係鬼

我驚佢分薄左鄒家成啲票咋 又熱狗啊？

唔通信毒果咩 不過肥佬黎都講過佢鬼

01真係好撚鬼

係啦係啦，熱狗青山派支持者都知好唔見得人，個個都唔撚認，就黎黃洋達都唔係熱狗

你攪到成個連登low 晒添

唔少淺黃泛民仲係當01係正常好似中立嘅傳媒（明報信報之類），而放料放風俾佢啲記者

無神論的巴別塔係撚熱狗？？

話係佢哋屌走梁生

01 自己係鬼，所以好鍾意玩捉鬼遊戲

但你就一撚定係

嘩，好叻喎，連我都唔記得有啲咁既事 加油

唔撚洗打稻草人啦，屌緊你呀

話佢係鬼嗰啲去撚晒邊？仲要抹黑人

唔支持梁游啲辱華投機分子就熱狗啊 大把泛民屌佢又唔講？

明知無勝算仲初乜選！

如果係陷阱試吓有冇鬼都算醒

「咪又係為議席！DLLM」

「我唔選」

好圖好圖

清你太睇少班軍師

直接選！

又唔好咁講
販民個底始終有咁上下
而且佢地肯唔肯跟初選結果都

連被DQ都冇得玩

佢好多後生記者，會用Join 團隊義工 或 FA團 去索料。但唔洗捉鬼，因為佢唔自己暴露，基本係捉佢唔到。

利申：識01記者嘅女朋友

熱狗柒到

香港民族陣線根本就係中共搞出黎既間諜組織
同黃毓民一樣, 目標係痴邊個死邊個!!!!

香港民族陣線 同 練月爭 有關
各位手足睇路

玩泛民35＋唔柒呀？ 港獨仲話三分天下wo～

真係鬼個班就俾人信到十足十 唉

唔知你聽番黎。 熱狗參選想四分天下？ 選舉咋 唔係打仗。 醒下啦。 贏到得個閪議席四年人工。 對香港抗爭零幫助架。

冇成本又可以撚狗，點解唔撚？

冇講議席好有用喎 淨係笑緊某啲人一邊倡議港獨一邊玩35+